點解有男朋友仲要彈出彈入

我都唔想咁介意
因為朋友圈子一樣 所以時不時仲係會見到佢
有男朋友大家咪唔好來往囉
我同你做唔翻朋友咖啦⋯⋯
唔想同你有任何接觸呀
唔好搞我啦

人地都唔想同你做朋友喎sorry
你只係一個媾唔到人既loser

巴打 we’re here for you
頂唔順嘅話避見一排？
朋友聚會都唔好去

點解我覺得係gay po

咁咪唔好彈出彈入囉
搵我做咩啫？

我都自己摺埋喇 佢一拍拖大家都有意識斷曬所有野
我明咖喎
但做咩要搵我先 你差我一個朋友咩

連登有愛

係咪真係識咗好耐 可能真係唔想無咗你呢個朋友

係佢自己要疏遠先 又耐唔耐入翻我嘅生活
唉 好難受

唔好傻 無人會想少咗個對佢好嘅人 當你兵咋

除非你平時好得閒。

同一個人絕交好易。控制好自己心態就得

做人強硬d

當普通朋友9up下先囉 以後會點無人知嘅～

你啱呀

Same situation

岩有女朋友點解仲要搞我
我只係想安安份份專注自己

差一個SP

唔想屌閪啊 我要初戀啊.jpg

你未試過拍拖？

唔是 但想要初戀嘅感覺

香港地幾乎冇是咁的㗎喇